香港太陽花運動會否發生？

今日一百萬人遊行，政府迅速做一個毫不care的回應，已經完全激怒起市民心中個團火。
大家而家要趁呢兩日四周呼籲大家11、12號出黎行動，全城包圍立法會，若政府不釋出善意，相信屆時就有可能出現香港版的太陽花運動了！
2014年大家學識左好多經驗，知道咩應該做、咩唔應該做。要完成一個運動，一定要夠民氣、夠團結！
我地一定要保留實力，謀定而後動，在適當時候要香港政府同班保皇黨付上所有代價！

推！